屌你老味冇得食煙真係好撚辛苦......

有冇ching知道點樣可以快啲擺脫煙癮
日日坐唔安食唔落就嚟死
已經頂咗兩個月
原本都好地地，前兩日碌IG見到有條友喺度食煙就開始囉囉攣......

利申，住偏遠地方買唔到煙，六月先返香港.......

推......

你唔記得啦？你應承咗人戒煙㗎

btw 火車頭死全家

戒煙先無大志

屌你老母......
btw me唔係火車頭

我係被迫戒煙

嚼香口膠嚼到排牙痛痛地......

同你個friend一齊隊草囉, 順便做埋監躉鄰居

我要尼古丁......

me no friend him ok?

你咪好似之前咁買煙

貴撚到傻......

唔好食飯 淨係食煙

事後煙一定食架喎

直接搵啲戒煙療程啦

兩個月無食都戒唔甩你都係食返啦

努力緊

覺唔覺食煙都係基層同低學歷？？？？

試下飲咖啡囉
我一開始都係唔食唔得
之後返cafe日日飲咖啡
個人開始冇咁易冇精神唔洗靠食煙

你再食就被男仔強姦

食煙真係好有mood 當年睇完梁朝偉花樣年華開始食煙

利申：宜家戒咗了